hi 淡友(574)

1001

有無人畫下圖分析

升啊

一陣臨開市又free fall
星期一一樣既劇本

千升 b浪

放左兩日假 未畫圖

你快d畫啦
你畫左, 我睇你張圖, 我就唔洗畫

樓下canteen 外賣要加3.6 如果唔係要全部自備 飯盒都冇

gchi

通道大C, 你D通道呢
想知港女如何部署

我啲熊mola mola

我乜都唔要
我要睇奈奈b畫既

唔畫公仔啦
要認真研究股市

有冇手足諗住入tqqq

等彈沽/睇埋聽日開咩位先算啦

PM我, OK ?

唔好話開市 宜家都fall緊

我call十手左騰信

好驚

恐龍尾咁囉

好綠呀

同你要帽一樣

好多新人

升番晒啦
冇事啦

IG DJI 218 雙頂緊

升啊屌你

我呢啲早洩型trader從來唔會睇月線

早洩

通常都交易唔到3分鐘以上

紅巴反黎啦

棍上

美期

ok

你好
我新黎報到
多多指教

爆升 d熊點呀

未開市升咁多 又想玩咩 正正常常咁比支陽燭我call啦

美股12月=港股10月
美股1月=港股11月

講堅,我寧願盤前大幅低開都唔想高開

正數開即係會插多野

買熊過夜果堆又發左場夢...

食到巨棍高位放

700熊過

棍升 牛軍上

重陽節劇情又上演

牛過

牛軍又high
上翻6000再講啦

B呀，答案係B呀

下個頂係邊？可唔可以分享下

訓左冇睇
請晚各位牛軍星期一收市既時候道期幾點

我8千牛仲唔羊

em...唔記得
不過牛軍一定贏

加沽

仲問 b浪呀 直接入好倉喇

牛師傅

牛軍同我一齊殺！！！
牛！ 三！
牛！ 牛！ 三！

Ig 都255喇
跟升唔跟跌

不如跌多日, 等我放哂啲熊先升啦

Cheers

一齊圍爐啦做乜飲悶酒

No.2識貨

又古巴雪卡又飲靚酒

抱下

call G

無野喔
明明我都覺得自己唔係咁差
但都瘋狂俾人彈鐘啦

下年一齊羊錢
到時有錢驚閪無女咩

人又冇，錢又豬，我真係垃圾

我今日都好灰
企喺度等紅綠燈， 望吓望吓個天又忍唔住喊
喊完就無野
再唔得咪再喊過

你唔落一落谷底 點知原來可以反彈得咁高

屌 搵過第2條女啦
有第二條女仲鬼閪記得佢咩

緣份到了
就會有女

可能到時你中咗六合彩嫌棄我呢

咁知我電腦問題定係牛牛問題
我開咗電腦成個鐘
都未開到個牛牛

守兩年就有大奶奶清食

12月24日(一) 00:05
對沖國度 - 黃國英 豐盛金融資產管理董事

企業價值破壞 不易復原

認真 呢到除左我之外仲有冇牛軍

比個like你

真牛軍包曬頭啦
扮曬野

持有 SQQQ 同 TQQQ 既巴打大獲了.......因為今晚會……

買成萬

買電器呀？

上日開市call左一分鐘算唔算

星期一尾市見港女咁硬。
入左8千250牛。。今晚美女唔彈真係食得屎

唔使自己錢買就係平

走左的唔計

同路，唔駛驚，一定升。

係屋企最爽，又唔洗同人迫同埋俾成幾倍錢食同一樣啲野好白目

美期升左咁多， 我驚佢唔跌

牛牛吽

我真牛軍 個頭包到大左三倍

見到有咁多牛軍兄弟就放心。。
起碼唔係孤軍作戰
今次我領軍
近排未輸過
牛軍聽日一齊清算叛徒牛籤

希望啦，想聽日轉投熊熊哈

做個精明牛軍
唔好all in
頂多做一日/dt搏反彈

叛徒 你走。。後日等大芋期結清算你

plan 係下年先入市，希望忍手，今年豬左好多

牛軍發發了

我估聽日gap down 跌十五分鐘再反彈，之後睇上證做人

星期一 食左+1 成一百點。。
8千牛都羊左8舊。。
覺得死港女好幾日都係咁。
如無意外 冇重大利空 都應該係咁。
期結挾淡淡是常識咁

牛軍擇件靚ptgf先

大爆升。
牛軍出得黎啦

星期一劇本

打哂鑼叫揸

唔敢太high

再high啲都仲得

同路，星期一一訓醒call set 價100點訓返，之後起身就執錢

牛軍hi la 細佬我+ 左咁多日博彈，而家我豬哂無錢買+，實彈 祝各位大賺

係咪決定左收手喇巴打 ？

搏彈都要睇位入嫁
你254樓下/貼住254先入得過

無得唔收啦，咖哩巴

分注的重要性

投入啲個市啦

決定左就唔好反口喇

慢慢儲錢同老婆去蜜月喇

千載難逢！借孖展啦

Ching 我博dji，比程式盤玩死

dji真係唔識睇 點估到佢會跌到2.382先彈 痴線

Ching 啲點數點計出來

咪普通黃金比囉

咁High做乜呢，回返哂啦

睇10點，又會好chok

完全睇唔到點解要彈，除左超賣太嚴重

2.382? 邊2個數

睇位沽港女仲好

Ig 又升返

今晚唔洗訓 睇到佢最後收唔收陽燭就CALL爆佢

港女真係跟升唔跟跌

Call爆佢

跌左十日超賣都唔嚴重咩

要還

開市就call

咖哩仔call埋dji未
定得納Dee

整枝大陽審判淡友

開市高位黎 現貨我估要插多下再收返上

納dee 咋 唔敢太貪心

就係講緊個陣call

星期一博彈又豬左幾廿點 唔敢+

一開市就升到上太空

睇左一日擺低左無睇

必定跌

唔俾燈

一陣又1點棍落

24268-25980

近排都冇V 要彈就直彈冇點頭 +沽 ok?

又瀨屎

唔好+啦 港女258 260 263 分3注-
可能都上唔到添

開心啦，比你地燈到回返哂啦

平開

我只可以飲水
本書其實都幾岩教小朋友

dt真係唔貪得，走得快 但唔會影響我個長倉call

平開 又要瀨屎

同我升盡佢

4小時圖準備整個頂3叉

開市就會跌=.=

Call爆佢
今晚逢低加call

終於彈

納未驚過

唔係put咩，你地之前明明淡友黎

快落船呀

又棍落
屌牛軍一high即收皮

記得你好燈 唔好搭沉船

落咗係邊？納DH wor

紫巴DT有料囉

布神先係真正有料

納指唔好升咁快得唔得 遲D唔係又得佢一個反彈到某個位

講緊dji.
原來納dee已經5字頭

討論下 ok?

每次嘅黃金比例中發現到啲咩

而家喺通道底定通道頂？

前面托得咁辛苦，係咪已經升完

嚟緊會做一個三底？

抑或

做一個雙底？
有反彈空間？

你諗咁多會好頭痛架

開緊單跳？

貼住DJI 5分鐘+1, 食左轉, 第2野入, 一野隊穿左, 打個和

唔會呀

更正：尾2幅圖-嚟緊會做一個（三頂）？

無人嘅
就訓啦我

我咁諗算..
佢跌穿254 頭肩頂..

不過暫時咁托得.
美股如果開始反彈浪..
玩野彈返上265 左右都唔係冇可能~

大棍上

聽日港股實升梗

乜咁多人熊過?

配合美股反彈... 真係260 冇難度

我係驚佢硬托托完期結手軟咋~

263

納dee唔好行得咁快啦

新年新氣象
又係時候改名~

大家唔好咁樂觀先
263係最理想 但有260 都應該要put佢老母

納dee

銀河個雙頂又未PUT得
388 個50 天線又未PUT 得
彈係咪先搞中國平安好啲呢

平安上個禮拜沽得幾狠喎

TQQQ

咁快扯旗 會唔會得一個鐘貨仔

聽日開市260 按左層都樓都要熊佢老母

次次佢都帶頭凶狠 上定落都係

今次升乜

咁你就中咗大戶計啦，師兄

侵侵叫人買貨

係, 成日都話硬硬硬, 結果收市仲衰過道指, 但今次點都堅彈啦掛

跌跌先啦

一層變兩層

兩日都千升先得喎
我都係跟住自己劇本睇下先

CLS 美指轉升一日就出返B浪一字

你put都話
熊

咁put 佢老母

平安夜買到個底，坐浪0.382

納指係領軍 升跌都係

Put 佢老母

好耐冇見過美女綠燈 好感動
跌足個成個星期 仲要日日幾百點咁跌 好絕望feel

港女避開左一劫

大家一齊叫B

好驚佢the皮 唔係第一次

開市10分鐘

彈0.382咁多？？

跟你入左TQQQ,31蚊

不過今晚點都食唔番星期一支燭, 港女都未必高開好多?

諗下好啦...
到咁上下港女會跟跌唔跟升~

上星期真係鳩put都贏

牛軍記得rule no. 1

齊齊high

嘩已經220 喇

好耐無deep V
今日倒V啦

想請教下布神點估到美股個底

B浪呀 依家唔high等幾時

跌了跌了

補返個裂口先啦

你個叛徒 最好今晚尾市千升。
聽日等大芋打爆你

劍指28000 重上33000

巨棍

你都幾痴線，食左藥未

等位再加過

首先..
你要有錢去估底

做牛軍 剩羊過一次。
平開比我走ok? 仲羊緊幾舊

千跌就有份

日日都話彈
終於有一日中

5點都收綠先算

佢應該係假膠，呢個月得返一兩個交易日，收到275我幫全連登打飛機

計到都係大概既位 overshoot既都要坐貨

本多終勝

講彈講左成個星期

侵爺自己托市

大家日日都:今日應該彈啦

咁布兄果日係上水講買tqqq not 馬後

睇死佢又係有頭威，今晚大家訓哂覺就會收皮戈啦

日日都博彈應該會輸到仆街

所以今晚唔訓

好緊張呀
會唔會好頭爛尾呢

我冇買就中

好心師公收下聲啦
收聲咪教市
其實經驗數據唔差 假日零售又新高。
好心佢屌中國好過啦

巴打你入左幾耐~
呂布都唔知咩料~
好打極有限~

我咪輸到仆街果個

文藝學家

日日都博 小注博都變大注

大家都係搏架姐 爸b

回啦回啦

背熟左劇本，知佢啲野啦

善用起底功能

假設係真彈
最低214
佢都坐左5，6百點既
你都要有錢有信念先挾得起

佢係彭巴黎架

Dji咁快回左300點

300!！？？

唉 唔係頸線都hi唔到邊呀

高開低收

高位220已經218

數學家

200打錯

咁廢既

十字incoming

300不是夢

打錯姐師兄

走鬼呀

係囉
不過乾升係辛苦d既

你個215真係驚閪

補完裂口就知究竟識唔識彈

納指又扮硬

唔落又點打左你地D好倉

岩呀
升百零點夠架啦

點沽呀我

215屈機到爆炸啦

cfu 你又突然唱淡

同一個劇本要用幾多次

仆街。。。call dow 平倉@22100 差40點平到倉，fk

牛牛啲圖同指標連續兩日stop 左..
亂曬龍

我信布神同沒事巴

d 反彈全部都係得一口 個一口d 淡友仲要追住黎殺 笑死

有一注218架

沽佢老母

係喎
搏得中要有技術有幸運仲要有膽識

呂布唱淡

唔玩住 驚佢似日本市發癲大v

想知港女點行

道指無力

美女千升 一齊B浪

其實無錯，cftc個網公佈倉位講傻散係上星期大跌仲要加倉，唔洗倉就奇。

就黎轉燈啦

回下氣，再棍上

轉燈啦又

睇下218 hold唔hold到先～

穿

跌左咁多日，今日一定升

Dji is a joke

好廢

巴打 cftc係咪都搵到散戶net long個數？

218守唔守得穩呢

今日跌多2百

收市咪守到

超短睇彈上950

依刻即刻收囉

真係好廢其實 跌左咁多日 企起身都咁難

算係咁,俾好友牛軍J 30 min

950？

我睇23000，1月內見

就快倒跌

21950 依一個鐘內

233得唔得

次次早跌，尾市都爆升
次次前面大升，就尾市跌到PK

218預幾多點俾佢震好

最盡睇23700

點解納dee 仲可以升到1% 咁多？

邊次轉角唔係un 一 un落去殺倉
今日期21500見左底啦

布神今次咁有信心

牛軍說好的大注 call 呢

睇黎要震好倉收一收十字，然後聽日。。。。

仲有幾個鐘表演

今個月跌左3800點啦，期結都做埋

我睇緊現貨會殺多下落216先齊齊見底

彈返0.382

Dji 又做圓頂

真係垃撚圾

Dow pares 282-point gain as Wall Street tries to bounce back from Monday’s steep sell-off

等D沽盤沽埋先

博彈既仲有大把機會入
唔洗心急入貴貨

bounce完

好想跟布兄，可惜無錢#

咩位沽都贏
痴鳩線

繼續破地嶽

都係做返淡友算 依家反手菇

原來已經轉左燈

屌錯手岩岩走左張21500入既+1 搞到得返2張長+1

想美股彈下都咁難

咁你就仆街啦

美女淡友真係好鬼惡

等小時出左高低腳先算

淡友太惡

陰燭十一連擊

屌你老母
來世不做牛軍啦
嬲

咁又唔好，20/21年都差唔多牛一啦

逢低加CALL

熊軍

牛軍比你害死

正 邊個巴打熊過夜

都係阿爺呢排最威水

27/12/18 02:21
Wall Street Cash (A$1) converted at 5.51368467255285
年
+1
21785.2
21816.6
HK173.13

今日道指升多個300我比個叻佢

好想call

咪燈啦屌

綠返

似補裂口再上

又棍升 cls 下下棍 想點

今日落場一定左一巴右一巴

今晚落地獄 Year low

1點前好沽過夜啦
訓醒跌500

大家反而點望HSI會比人挾到幾點

油反彈 美股都要反彈

有料

做牛軍真係慘過食屎

不了。做牛軍有陰影。
希望聽日大芋做下戲 平開比我走

美股做好友真係慘過食屎

紫巴有料

呢個鐘升就升少少，插就一直插
一掂BB 頂又調頭

而家1分MACD 又叉又要跌

火中好撚勁

睇完post已經升完轉跌 有沒咁垃圾

美女分分鐘彈唔起
只可以現價磨
等RSI回返先再落

美股好似變左玩牛熊。
痴線 冇消息都下下棍

可能以為12月唔會大跌，諗住食premium

1月開淡倉
就會變美女反彈

幾十萬人一齊玩showhand

香港2018仲有邊幾日市 要plan定先

我地唔熟人地個市，話唔定佢地玩指數都好 hit 呢

開哂兩邊short，食到fatfat過元旦

其實係咪有息收

有

Call 信號已出

跌多日先彈

確保聽日臭港女落地獄

左一巴右一巴

引call 呀

我正式宣布
21860已成巨大阻力

一棍

嘩呢棍

咪燈啦

今日玩鳩人 好精彩

好撚燈

聽日要番工架喇

痴線

哇 好精彩棍棍都

落一落215

又想趺500....

聽日開市要還

咩料又巨棍

218開預坐到幾遠

21600收市

燈撚到

3分鐘圖
完美吞噬

高位回落100點納

20000

標普都轉燈

睇21495係基本

屌！得果50點！

再嚟 call 得

納指暫時最強

入定少少sqqq

贏左2星期了

唔係
係想唔彈

跌足一個月

垃圾

百屌成材，大家出力屌

棍上又棍落

做乜鬼棍棍都幾十幾十點咁上落

提返大家 順勢而行 唔好搏反彈

訓lu
美女由佢flow啦
早抖大家 明天再戰港女

升呀 唔係sink先岩

我自己係咁睇

21920 沽佢老妹平倉算9數了

好似跌唔落

call信號已出

爆升信號已出

炒底好友好似暫時佔上風

一+1即賺

1分圖

上次係24444
今次係21925 係關鍵，後巿企唔好，等狂插

第一日識我咩，不嬲睇1min

美股d鬼佬大戶唔識睇中文唔候加密喎

dji call左?

長倉定即日加注

未呀
想但未敢call

熊三巴會幾時先落注？

臨收市先落？

219 218兩注

想企穩219

唔好燈

219 無咁易，中間位來，有上好食左先
做range trade 219 下買

我真係想燈就唔係咁

講緊你燈

你見識過啦

食緊藥，就訓，一點到

係 肯定陽燭就call 應該會比人夾下

Ig點解唔跟升Ga

其實差唔多call得

咁如果佢陣間大爆升 你係咪寧願miss左都唔會追 ？

仆街了

錢搵唔曬休息要緊

又救港女一命

反彈咁兩百點，今晚係咁多先！ 平倉！佔迎覺

清最好set 定止蝕盤
呢d圖唔set 會輸仆街，唔好咁老定

美股終於升返日 有好消息定技術性調整

Are u call?

220

21925 有支持姐所以反彈，後巿如果呢個位失支持又係狂插日

你call左？

平安夜call左喇

dji喎
納仔我就有

fat fat

Dji冇

納dee咋

美股反彈 GS照跌 距離今年高位成4成了

平安夜開咗2318 call，唔知聽日個市咩樣

納dee俾少少力好無

升穿埋22074，今晚就升5舊喇

又升得幾快

早兩日美股跌到咁 好懷疑自己睇錯市 懷疑堅持會彈到260-263有冇錯 希望冇睇錯

美帝已經破左5分鐘前頂,港女仲未破.

支持

放假ig唔太準

如果聽日有260就中晒劇本

有本事今晚升返七百點囉，我就唔信啦

千升

點獲可以睇咁準

救命呀 第一次爆升高J左 22050
然後21700打左
中間做個3底 不停打把掌
前後輸6.8

到最後一底 升到21950就走左 追返2.2k

但佢而家爆升 又唔敢入

心好唔舒服 唔走唔洗輸仲有賺
係咁想再高J 唔敢入又再升

心底好唔舒服 有無人救下我

一升個感覺就好似可以千升咁 我其實唔識睇

大户手影

切勿高j

依家爆到咁唔好追喇

一回又要斬

我頭先都係咁 跟住山腰+1 追返哂

唔敢high住

冷靜啲巴打，黎個時點最易做錯決定，千奇唔好為追本心態落注

完全係之前既我

唔好追升 高位追沽 我估你個心會舒服d

易到呢

來了

爆升

222

已袋一半，訓先

世界都灰晒 完全呆撚左
唔買都係咁睇 一秒都唔停
連廁所都唔想去
好似跌左落地獄咁出唔返黎

咁既話26000見

咁快袋一半？？

點解要逼我贏錢呀
淡友去哂邊

訓教廢事take risk姐

錢賺唔哂

巴打之前係咪假膠

今日ig d 錢triple up左。。。

頭先邊個話22300

扮唔知 唔好出聲！！！

有個淡友話手揸600點profit去左訓覺

我應該再等下先食，前幾日豬太多了。btw多謝布神同沒事巴指路

rip

我發覺呢到巴打好勁
升又賺 跌又賺
咁樣炒7 8年就退休啦
得我一個傻散係到追數

巴打點較HKD?

冇事既 平手囉

打電話或者email轉

下奏係咁比人左一巴又一巴
輸到得番200USD 而家2500USD

下？ 回左1百？

我都係 都係開市時間玩算

又比位入

入沽呀？

見佢升 梗係買升

下奏真係輸到灰撚左 兩個鐘食撚左一包煙

上次見你好似6000定咩架

尋日我同布布叫撚住call過，邊條on9仔送錢？

夢b食左600點sqqq依家唔玩咋好似

跟左

我下晝都勁炆 搞到同條女嘈交 而家

今晚守唔守到222

我係咁燥鳩d同事
而家好撚好禮貌

嘩屌做咩冇睇一陣變左1個鐘升600

我無加到

[url

真係唔洗訓今鋪 等到收市前回返咁上下先入

師父幾前講明boxing day彈
又中
邊個仲敢話我師父燈

師父

頭先話紫巴燈果d潛撚哂？

係 我話佢燈 定係我成手好倉

但係*

幫幫手

聽日港股點行，有無得比我執返啲呢

又話收手 mon住你

試下美股，條路清晰啲，del app 21日然後數錢

硬好冇好倉

有咁大吹咁大

燈唔燈都好啦，你地留意下，紫巴賺多輸小，成日cash out

係

我都無呀
得納

佢次次都係贏幾十蚊 你睇下妖一巴，佢依d先係真高手

幾時有硬好 你唔係訓咩

係呀

又棍

冇位加了

高J

沒事啦 聽日港股開市升100

我都加咗張 蟹緊廿點

22350見

訓醒
夜媽媽準備喊老麥外賣

Set左止賺了 岩岩好hi中

冇時既
騰訊adr仲跌緊

什麼料子，鮑生繼續有工開就升500點？真係夾死人

依個時候醒 好難訓得返

收DH既話連入都唔想入 聽日先高J仲好

直覺
岩岩沽左

暴力反彈 你等到喇熊三巴

咖啡巴人人都賺，比我洋返小小啦

喱

食唔食tqqq好

賭仔 桀巴你宜家有無贏返d

係好開心

我都想嬴 但係盡量食浪算 玩day trade 好難

Tq擺倉底算
聽朝開低一口平哂q熊佢

好想追

追左收市一定比人夾 唔好呀

雖然話唔信香港ig 但係睇住黎打飛機好過癮

睇住佢升
個心好撚痛

想問點解ig 個app iOS 話所屬地區不能使用？

港股上方重重鐵頂

無呀，ig 唔想再入錢玩 係得返牛熊倉玩港股 仲有100k要追

high都訓唔著 又起身碌手機

希望大家都洋到過新年

有冇跟我258加多張

我都係。。。。 反正放大假夜訓冇所謂

要轉uk

去訓啦

老美同我往死裏插

你一講完就升返

點解美國26號唔係假期

買美指係咪都用港紙ig 抵d?

布神，我好早就跟你啦 自從你身體出問題，我就豬到而家 不過我想問258加咩 定係你講218加左dji?

27/12/18 05:14
Wall Street Cash (A$1) converted at 5.5031744736759
年
-1
22251.1
22206.2
HK247.09

紫巴食個點差越黎越大

咩 咪跌緊

係218，我成日記錯港股

自膠

補番多少血未

大園頂

成交好似麻麻

今日個頂姐

你講個陣升

港股淡倉28號可以開始做

咁快

幾分鐘姐

500點都唔食d 咁貪

12月準備過

收到

布神，我ig 無入錢啦，開左2個星期就輸左100k，而家想港股牛熊執返啲補血ja

買期指好過啦， 美股行緊反彈浪
如果連升幾日， 你隻熊隨時打靶先落

終於扑中反彈

咁快 聽日有無平態我執呢

晴巴

5945入

既然講明28號點解要聽日執平熊呢，真係聽日買完然後28號啪左先落你又可以叫春了

今晚先mon
今日佢地見證我撈底

6250 第一站

佢地

你班fd

上唔上到265

258-262
只要confirm到大戶一月係做淡倉
唔需要止蝕

就爆肝 加油各位

你幾時去日本

Dh

224

納dee 4%

挾死追沽淡友

唔通今晚真係225

升8舊

高 22418.3
低 21452.8
升點

千

唔急升點攞你命

挾死佢地

追沽真係中晒招

追揸

岩啊，日日都話沽極都有

追揸不了

落一落山啦好心

牛車已開

傻閪發現

笑夠未

我call日本g添呀

識玩

大家睇唔睇港女跟美女彈 美女暫時似見左底

一日送幾百點俾大家

305-308

玩完兩日聖誕見到美股爆升

已經無位加call

精彩 全部食哂

22600 800點

千升 真心咩

高低位1000點 真千升

升到ON9
好彩夠貪心加左1

啲美國佬又貪心又陰毒 之前收市前打倉哂人啲倉 今日開市仲要陰多口先上 一行就下下無break 大單邊 正pk

咁快食？

痴線我依家擔心聽日美女會跌返啲

又入返

起身見到o哂咀
升得太暴力
升既理由太on9
平哂 好味

227wtf

賺左幾多

我準備減磅了
準備先減3成
扣埋QQ熊既HEDGE

大概5成到

900點

1000點 千升

我食得幾百點
平哂佢算啦
228都黎緊

仆街 食緊薯條 頭先6227冇走到

-1訓左未死緊

如果我遲一日+ dji 我個人生就唔同了

係咁嫁啦 你諗下如果今晚跌果時你-左dji會點

先減4成倉 鎖住個profit先

係咪想一日彈完

無+？

現貨千升
屌那星痴左線

升夠一千
真。千升之日

哇 1000點 吹左咁多日千升千跌 終於見到

0沽壓

熊3巴 無得入了

都好啦 我食左500點咋

再減15%
淨低45%

我3注 1注太平啦

DH收

估唔到一日到目標

我都估唔到

一日玩一浪

就快到我set既加沽價

好想死 早放左200點。。。

本身收市先call
見佢升就中間加
點知升到唔敢再加
有病
聽晚仲有無得彈咁

差唔多啦 多200點你沽咪一樣

頸線233 彈唔到咁多啦 除非有咩好消息
其實今日都冇咩消息 係程式盤姐

6300

ig仲升緊 就快230

6300
第一注沽自動入場

傻左
訓覺算

我都訓番算
不過
精彩

無得追call啦
一晚玩完

真b浪 港股嗰啲

報復式反彈 擺到明係挾 熊軍逃生門已關

呢一刻有邊個知我感受

我明 我前幾日都係到搏反彈輸左好多

老美唔鐘意俾人捉到路 好反叛架
前幾日我放sdow諗住都差唔多 佢就同我再跌多千幾點落去
而家都差唔多 升一千點你搏佢聽日回吐咩 分分鐘再挾多幾日 氣都唔使抖

但我一點都無食今日，你就身已返，唔會明

市場機會係無窮無盡 你今日睇好似錯過咗 其實就日日都係錢根本無所謂 中就得

沒嫁 你今日都唔敢追 追左又會怕輸 輸左既唔止係錢 仲有心態 都為有係休息下

無辦法博反彈慘過食屎 而家怨自己坐唔定都於事無補
坐定定多幾日一月港股開沽啦
巴打加油

聽日港女會高開幾多

perfect ! 準備開淡 愈上愈加

收到
連夾兩個月行B浪

信cfu 跌幅未付合預期

TQQQ 出剩4分1

Ig
港女放兩日假真係避過一劫 仲有大禮送

侵侵比料

咁又係，賭場日日開，最緊要贏住離場

點都沽

依家沽hsi好唔好，ig259

今日追番35k，好感動。不過都未cover 到早幾日博反彈輸果d，不過已經好好

加油巴打

加油，一齊再沽hsi

巴打你唔洗訓架

放假mode太興奮，訓唔著

等下布sir la
佢唔會放過呢次機會
不過美股琴日收實陽 0.385都233

返工

玲玲姐，我好耐無訓個好攪

淡友成功發完場夢

港女今日大爆升？

俾盡262 ...

恒指下降軌日線到26000~ 26000 亦係密集阻力區..
20 MA 26229

如果上返26000 升穿降軌.. 唔洗咁快博跌住喎..

你快d訓教啦 你美股全程係到 港股你又要返工 唔洗訓嫁咩 唔訓判斷會差 快d訓一陣啦

係班友又唔係全職炒都可以玩到唔訓 犀利

日日咁樣4:30起身睇收市 我呢排成日都反胃
唔係成職炒真係唔可以長期咁

訓醒 我d牛牛係咪冇事

無謂喇。搞到咁不如唔好玩 買左都改變唔到d咩 訓教起身睇結果好過

Ig

係咪b wave啦 咁我唔沽住

今日就審判你呢個叛徒

Same，唔知點解又係好反胃

做咩姐

挾死你地班淡淡

發生咩事

簽哥同媽咪哥燈力無限
千升道指首次